【世盃紅人】曝曼聯今夏用馬迪爾+錢購法國鋒將

在法國與秘魯的比賽中，法國前鋒麥巴比攻入一個入球。憑這個入球，他成為法國隊史上在世界盃最年輕的入球者。年僅19歲的麥巴比近兩個賽季表現出色，這也使得許多豪門球隊都將他納入收購名單。
據《每日鏡報》報導，曼聯和曼城已經準備好競爭麥巴比。去年，巴黎聖日耳門官方宣佈摩納哥前鋒麥巴比租借加盟球隊一個賽季，並會在今夏將他買斷，據悉他的轉會費將高達1.8億歐元，換算成英鎊則為1.66億左右。但是因為涉嫌違反歐洲足協財政公平競爭規則，巴黎受到歐洲足協的調查。經過調查，歐洲足協決定不會對巴黎進行制裁，但他們需要在今夏賣掉球員收回6,000萬歐元，平衡開支。因此，巴黎可能會考慮放棄買斷麥巴比。

《每日鏡報》稱，除了曼聯，曼城教練哥迪奧拿也對麥巴比感興趣。此前，在麥巴比還沒有加盟巴黎時，法國《隊報》和《Canal+》就曾同時披露，曼聯對摩納哥提出7,350萬英鎊的報價。據《Telefoot》報導，曼城則直接對麥巴比提出1.135億英鎊的報價。
《每日鏡報》在報導中還提到，紅魔已經向麥巴比的經理人透露他們的興趣，同時他們可能會犧牲馬迪爾，將他作為部分交換條件，而馬迪爾的身價大約在8,000萬英鎊左右。

而馬迪爾的身價大約在8,000萬英鎊左右。

martial仲值8000萬鎊忽撚左咩

點止咁少
叫摩納哥加錢先換啦

想問摩納哥有冇咁ON9
免費借比鈀玩一季 之後唔買返去摩納哥

合約應該寫左一定要簽

咪撚害人啦
咁好天份跟摩佬打防守足球

鈀最多咪賠錢

鈀賠錢 係油王賠 定係 鈀賠先
兩件事黎
如果油王可以避到足協去賠錢咪OK囉